{
    "area_type": "dail_constituency", 
    "candidates": [
        {
            "counts": [
                10112, 
                10264, 
                10426, 
                10797, 
                12415
            ], 
            "elected": true, 
            "first_pref_pc": 22.1, 
            "full_name": "Michael Creed", 
            "party": "Fine Gael", 
            "transfers": 2303, 
            "transfers_pc": 18.46
        }, 
        {
            "counts": [
                8845, 
                9009, 
                10699, 
                11108, 
                11362, 
                11423
            ], 
            "elected": true, 
            "first_pref_pc": 19.3, 
            "full_name": "Michael Moynihan", 
            "party": "Fianna F\u00e1il", 
            "transfers": 2578, 
            "transfers_pc": 20.66
        }, 
        {
            "counts": [
                7884, 
                8223, 
                8345, 
                8738, 
                10534, 
                11242
            ], 
            "elected": true, 
            "first_pref_pc": 17.2, 
            "full_name": "\u00c1ine Collins", 
            "party": "Fine Gael", 
            "transfers": 3358, 
            "transfers_pc": 26.91
        }, 
        {
            "counts": [
                6421, 
                7066, 
                7255, 
                8952, 
                9918, 
                10128
            ], 
            "elected": false, 
            "first_pref_pc": 14, 
            "full_name": "Martin Coughlan", 
            "party": "Labour Party", 
            "transfers": 3707, 
            "transfers_pc": 29.71
        }, 
        {
            "counts": [
                4325, 
                4470, 
                4704, 
                5092
            ], 
            "elected": false, 
            "first_pref_pc": 9.5, 
            "full_name": "Derry Canty", 
            "party": "Fine Gael", 
            "transfers": 767, 
            "transfers_pc": 6.15
        }, 
        {
            "counts": [
                3405, 
                3916, 
                4052
            ], 
            "elected": false, 
            "first_pref_pc": 7.4, 
            "full_name": "Des O'Grady", 
            "party": "Sinn F\u00e9in", 
            "transfers": 647, 
            "transfers_pc": 5.19
        }, 
        {
            "counts": [
                2545, 
                2633
            ], 
            "elected": false, 
            "first_pref_pc": 5.6, 
            "full_name": "Daith\u00ed \u00d3 Donnabh\u00e1in", 
            "party": "Fianna F\u00e1il", 
            "transfers": 88, 
            "transfers_pc": 0.71
        }, 
        {
            "counts": [
                1552
            ], 
            "elected": false, 
            "first_pref_pc": 3.4, 
            "full_name": "[14]", 
            "party": "People Before Profit"
        }, 
        {
            "counts": [
                651
            ], 
            "elected": false, 
            "first_pref_pc": 1.4, 
            "full_name": "Mark Collins", 
            "party": "Green Party"
        }
    ], 
    "counts_held": 6, 
    "description": "2011 general election", 
    "election_type": "dail", 
    "electorate": 62129, 
    "name": "Cork North-West", 
    "quota": 11436, 
    "spoilt": 454, 
    "turnout": 46194, 
    "valid": 45740, 
    "year": 2011
}