{
    "area_type": "dail_constituency", 
    "candidates": [
        {
            "counts": [
                7282
            ], 
            "elected": true, 
            "first_pref_pc": 29.5, 
            "full_name": "Vivion de Valera", 
            "party": "Fianna F\u00e1il"
        }, 
        {
            "counts": [
                5356
            ], 
            "elected": true, 
            "first_pref_pc": 21.7, 
            "full_name": "Frank Sherwin", 
            "party": "Independent"
        }, 
        {
            "counts": [
                2043
            ], 
            "elected": true, 
            "first_pref_pc": 8.3, 
            "full_name": "Celia Lynch", 
            "party": "Fianna F\u00e1il"
        }, 
        {
            "counts": [
                2572
            ], 
            "elected": true, 
            "first_pref_pc": 10.4, 
            "full_name": "Patrick McGilligan", 
            "party": "Fine Gael"
        }, 
        {
            "counts": [
                2284
            ], 
            "elected": false, 
            "first_pref_pc": 9.3, 
            "full_name": "Thomas Stafford", 
            "party": "Independent"
        }, 
        {
            "counts": [
                1365
            ], 
            "elected": false, 
            "first_pref_pc": 5.5, 
            "full_name": "Luke Belton", 
            "party": "Fine Gael"
        }, 
        {
            "counts": [
                1214
            ], 
            "elected": false, 
            "first_pref_pc": 4.9, 
            "full_name": "James Maher", 
            "party": "Fine Gael"
        }, 
        {
            "counts": [
                987
            ], 
            "elected": false, 
            "first_pref_pc": 4, 
            "full_name": "Thomas Herlihy", 
            "party": "Labour Party"
        }, 
        {
            "counts": [
                843
            ], 
            "elected": false, 
            "first_pref_pc": 3.4, 
            "full_name": "Diarmuid Collins", 
            "party": "Labour Party"
        }, 
        {
            "counts": [
                723
            ], 
            "elected": false, 
            "first_pref_pc": 2.9, 
            "full_name": "P\u00e1draic \u00d3 Cl\u00e9irigh", 
            "party": "Fianna F\u00e1il"
        }
    ], 
    "description": "1961 general election", 
    "election_type": "dail", 
    "electorate": null, 
    "name": "Dublin North-Central", 
    "quota": 4934, 
    "spoilt": null, 
    "turnout": null, 
    "valid": 24669, 
    "year": 1961
}